從Tim coke可見基佬唔係好人

仲好意思平權